[活動] 週末SOGO和你SHOP

星期五、六1900，CWB sogo見

係喎，撞左，拉

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

5點由銅鑼灣行路去金鐘先

其實改朝早開始會好啲
sales朋友話1000～1430最多客

屯門等屯門人去啦，有心做嘅唔洗5000人就可以令兩邊sogo收皮